2021 Board game招人啦

鐵腳五隻 乜都玩 成班後生仔
有過百隻 山中小屋 情信 截碼戰 Avalon 等等等等
玩得吹得
訂左逆統戰 官網話一月出貨
Join 左可以好快玩
平均一至兩星期一場

自己加tg 就ok 架啦

upupup

Upupup

pushpush pish 2021

up 距老母

up 阿

push push 人開始多啦

再push 最快星期六有場啦

推多野先

去到四十人就收工啦

近啦

玩完board game 有無群交party? 有我即join

有無重策玩? 邊區?

重女呀仲重策 巴打咁唔識玩

有阿 屯門或者尖沙咀

Pushhhhh

知唔知逆統戰仲有冇得訂

無啦 等現貨

冇啦 我估會炒

好想玩board game 但身邊冇乜fd有興趣 係咪入tg就得？

係開左幾場啦
玩得幾開心

咩都唔識可join?

可以阿 玩開都唔會隻隻識

你地通常喺邊玩？